半紅不黑，黑究竟係紅定唔紅？

紅黑紅紅黑

就係咁簡單

咪半紅囉好難明咩